有幾多人係來緊會移民去加拿大

下年去同埋應該就會去多倫多 但朋友話想去曼省 所以依家唔知點算 好困惑 各位巴絲打有冇咩建議

利申 去到直接攞working permit做嘢

想去 但唔知預幾多錢先去到

又唔係你 男朋友 女朋友
佢去邊關你咩事？